你地隨便分化啦，互屌啦

反正我腦海裏面只會對準中共，港共政權。只會爭取我地香港人應得既野。

五毛你咁樣係唔會令到我驚㗎

大家永遠記得，各有各做。